不如手足夾錢俾瓏狗call g

1

Memememememeem

waiwai g 瓏狗話出13m一Q

今晚入羊錢call waiwai

出多d米肯

13m一Q 佢book定房沖定涼等你啦

無，佢都唔夠膽叫

出$100

世清
世清有愛

無可能

101

普美

102

暫時籌得$201

毅進星 100

多謝廚神

100

100億[black]精[/black]

多謝膠子

精?